其實你有幾柒幾毒都好

都總會有人賞識你
我以前都覺得自己好毒
講野又一舊一舊
成個弱智仔咁
有成米八身高又點呀？！
講野技巧已經係社交既障礙
覺得以後唔會有女仔會想識我同我一齊
直至一年前遇到你
你唔介意我既說話方式仲好鍾意我
我好開心
學張敬軒首歌咁講 是對的 始終會碰到 別太早 替未來苦惱
以上所講全部真實
我講哩番說話唔係想曬命
宜係想話比單身既人知
無錯香港係好多美容雞拜金港女
但總有好女仔起你附近而你係未遇到
所以根本唔洗驚會成世單身
因為緣份哩家野話黎就會黎
利申：曾經有諗過過多幾年什至成30歲嗰陣要去比錢揾媒人黎去埋單擺脫單身

毒撚眼中只有女神個比人屌到鬆曬既閪
其他差少少既女都睇唔到

身邊總會有人欣賞你
曾經有個我覺得好好既女仔欣賞我
但最後離開左我

但講野一舊一舊已經搞到自己好冇自信啦
最慘既係嗰時連啲親戚都叫我去讀啲練習講野既課程呀
之前咁啱想轉行試下其他工作
一試就識左佢

實會遇到既
唔好灰心

我好明白你
因為我曾經都試過
有啲野既然番唔到轉頭就唯有繼續向前行啦

天生毒撚 有人欣賞其實好感恩
但最後行唔到落去

哩句真
所以我宜家都好珍惜所有野

幾大呀

已經25歲，尚未搵到

多謝佢個幾個月既忍讓
離開可以令佢搵到更好

你月入幾多

2X

未到30仲有機會既

仲番緊PT

試下揾番佢啦

我都好想同我現任講
係呀我成日話你老
係呀我成日話你柒
但我心裡面你係最得意最順眼果個
你大男人feel迷到我痴線
雖然喺我面前 你成日話你好似個女人咁 但你喺我心中唔係
多謝咁都接受一個講咁多粗口既女仔
仲有 其實點都好我都會喺你身邊不離不棄 我愛你
利申現任24第一任女朋友係我

我都好珍惜同佢每樣野
係佢比左我拍拖應該要有既感覺

幾矮呢？

我都係唔識講嘢
一見工面試已經衰左9成
唔好講話溝女

咪係

矮撚咁多年人連女仔手都未拖過

已經準備好轉職魔法師

傻啦
高度同拖女仔手點會有關係
我米8都未拖過啦

同我好似呀

睇得出你好幸福
祝你同另一半一生一世

你幾歲先
年紀細既話咪慢慢黎囉

終於有人認同我

廿頭你覺得細唔細

當自己唔可以係年輕時候拍拖，就會覺得呢個人生階段有遺憾
因為青春過左就冇

咁你做過d乜

lm

毒撚試過兩次綠帽，一次仲係條女想搵人埋單，宜家唔敢再接觸女性除咗阿媽

閱

得罪講句
高度同有無女完全直接既關係
話矮撚所以無 只係搵個藉口賴

我中三之前都好毒，唔會買衫，啲衫全部啊父啊媽唔知邊度買比我重要勁柒都無所謂
完全諗唔到自己會有女鍾意
後來為左拍拖決心打扮下先追到女

被需要既感覺好好

最少條女埋單會搵你
呢到好多巴打 係d女搵人埋單果陣都唔會考慮

曾經比女同學睇死
而家佢不願面對

過嚟取下暖先

無

點解咁多毒撚溝女post
利申：n年先上一次連登

全中

如果係廿一二就仲有時間既
我都係17歲經歷完初戀之後幾年先經歷宜家哩一段

其實我覺得25歲未過都仲有機會既

Agree

即刻諗起好多年前追初戀既校園時光

過去既就忘記佢啦

當你年紀去到22-23左右仲難戒

你條女幾歲

初戀好垃圾

再傾返計 搵唔到從前相親相愛既感覺喇
好心酸

見工易過媾女

23

都唔係架

身高你已經贏撚左啦

見工無dead air

電車~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

agger

有手好牌都食唔出
咁更加要反省下
女仔 好多都係鐘意高瘦

身高係無得變
性格可以改
已經好過好多 矮柒毒既巴打

我屌你老母呀呀呀呀呀

女都未識到就自動棄權 覺得人地唔會考慮你
其實唔係因為你毒 而係你無自信
同埋唔好俾高登連登啲痴線佬影響 唔係個個女人都會搵人埋單

啱呀
紅色果三粒字
除咗矮 都有得改
只要你有心去試

好正能量

真係好咩？
作為一個毒撚，除咗打丁最叻之外無樣掂，冇啦啦有個樣靚身材正嘅女埋你身，識你兩日就話爆房，然後叫你唔好戴套話爽啲，幾個月之內成日搵你上床，突然講冇黎m叫你俾錢落，落完之後鬧交分手
我知我on9，都唔想其他毒撚中伏囉
我知有啲玩家對住呢啲女無所謂，但我啲毒撚係勁易投入全部感情，以為佢係生命中的唯一，sorry1999

咁可能係巴打你唔好彩

毒撚FF/叫春post

夫復何求

如果反省完覺得係樣子問題呢

樣子問題仲慘過高度問題
成日話d女唔睇樣
呃人嘅

咪係
呢家大陸落仔搵間貴少少都係一萬幾千姐
咪當包左條女幾個月 又成日有得中出

不過扑左幾個月都唔覺個肚有大到?
會唔會個仔真係你架

22歲 A0 肥柒毒 唔過米8 預左學魔法 利伸 平時份人都係我行我素 多數fd 都係hi bye

講得冇米8即係有米7啦
男仔肥問題不大
唔過200磅就得
男人到40歲都大把市場
驚乜

30毒撚 同 40 毒撚
都係毒撚
只係老左十年

我真係 見過好多米8 染頭 有女

矮毒 無女既 機會大好多

你繼續

我覺得最緊要生得成熟

樣既野 乾乾淨淨已經夠架啦
唔好下下覺得啲女仔淨係靠外表㨂男朋友啦

咁你甘唔甘心做三十毒撚 四十毒撚呀

28 A0 175cm 埋黎問下米

夠唔夠高溝女？

脫完毒就仲有廿年溝到女
咁你脫唔脫？

如果你溝唔到女9成唔關身高事

張敬幹果句係岩嘅

樓主你識唔識寫個甚字

不要再說了

認命

屌你啦有米八都叫差

算吧啦

米八樣衰溝條柒？呢女當你怪人咋 咪撚再ff高就好有優勢 我親身經歷過啲女既嫌棄咀臉

這些運氣不是屬於我的

寧願正常樣米6都好過柒頭米8

個樣生成點 身高幾多都係天生無得揀
你只可以做多啲保養執好啲個樣
又或者做多啲運動身型好啲 睇落無咁矮

但你既人生係點 做一世毒撚定係正常人
係由自己決定
正所謂「心態決定境界」
想法正面啲 唔一定溝到女 但生活絕對會好過好多

好認同